[你最想玩邊對] 女星美腳提名賽

1. 提名賽，正皮多過負皮就可以入圍淘汰賽，星期四晚截止
2. 淘汰賽，采用一對一8 4 2 1淘汰方式

只限女性，不限國藉，你最想玩邊個對腳？
歡迎提名自己心選，可po圖，重po名星以第一個po為準

妍雨

heidi

girls day yura

肥絲大隻

princejoyce

呂慧儀

小儀

圖都冇點討論？

Yura
IU

公平D，比圖淨係比對腳唔可以出樣

淨係IU就夠

girls day minah

娜璉

mamamoo?
唔出樣都冇用，已在心中

超蓮

Catgirl

Code?

SSNI-424

學生妹參戰

Me too

冇拿? 全能既連登仔呢

yura已被提名, 呢個po當係提名iu

早兩日先睇完

娜思

銀河

who

畀名

真係正到想摷到佢啲西水腳留落黎 再慢慢幫佢吸乾佢啲西水

apink==

樓上咁多位包括圖報

娜恩啊嘛==

琴日先丁完 屌

咩名先得格

此post已完

夏榮
IU
名井南都OK

呢個你肯俾錢就有得玩
前排先客串完

上面個po投夏榮
呢個po投名井南

Sunmi
Sowon

兩個嘅比例都好羨慕
btw雖然話佢樣衰但指原莉乃對腳都好正

黃淑蔓

鮑姐

唔明點解d人會鐘意韓妹。全撚部對波同個樣都係假。

睇都已經唔算咁好睇。玩就緊更。

糖妹

我要Nancy❤

內定IU

說話唔可以亂講

after school - nana

長腳蟹

Momo

橋本有菜

微辣個rosalina

強帖

iu

允兒

長澤正美

玲玲同鬲黎呀嬸

俞定廷

玩哂成個得唔得

樓主老母玩唔玩得

華莎

我當呢個po係投sunmi

Me too

佢個整容好似自然咗少少

正式宣布由定延取得冠軍
可喜可賀

淨計腳 秀英無得輸啦

真人靚到仆街

止唔止十皮

Kendall Jenner

汪明荃

姚嘉妮

好撚想啜我蓮腳趾

淨係load到佢算點

大橋未久

邊洗，6皮港紙到

定延對腳全twice最正

扺喎我女神乜jollie有得約咩定其他agent

彩鈴條腿幾好睇

其他agent
6皮都抵，巴打好有錢

你諗下香港條曾上游都兩三皮日本一線女優先六皮唔扺係乜

個樣都係

龔嘉欣

連詩雅

Karen Gillan

究竟叫咩名姐喂
比埋番號啦清

得四川妹隻腳合得埋

葵都唔識唔好學人睇av la睇下你j到眼濛上面有番號都睇唔到

睇圖都覺得短啦

留明先
想打J

Shiga

朴智妍

對腳正到

感謝刁大大

金詩炫

taylor swift

SSNI-424
唔只腳，對波都唔錯

右下bam

雪炫

我行街試過見到佢

靚撚到一個仙境

韓狗
日港台

無分國界

紅姐

最後沖剌

Heidi
AKA